蘇亞雷斯梅開二度，馬體領先10分兼踢少1場

巴塞又幫蘇神重奪西甲

樓主弱智重度，自殺未遂兼叫雞破處

其實我唔明你邊忽睇到佢有問題

次次想理性討論，班狗就發顛

真球王又拎西甲

推

串鳩我朗！

佢真人識，你仲懵下懵下

你講緊邊個，可唔可以具體啲？

你呢條問題忽然令我記起九品芝麻官

我隔離po覆咗你，你可以入去望下，大家傾下計

+2